哈里簡尼又入波

勁到

三球了

神射手 牙傾

1場追返神射手

大四喜

仲有機會反超

唔洗擺阿女做生祭了

阿女燃燒生命幫老竇入波

啊傾要生多三個先夠頂

利今日個三球好似都係傾仔入

單日23球

睇黎未來十年神射手都會係佢